Ik beloof het mijn leven erop.
Het kan slechter zijn voor anderen; maar voor hem en jou is er geen vrezen.
Hij is een nobele kerel; en laat me je vertellen uit ervaring met mannen, die iemand die zou doen wat hij deed door die muur naar beneden te gaan kamer - ja, en voor de tweede keer gaan - is niet iemand om gewond te raken permanentie door een schok.
Zijn hersenen en zijn hart zijn in orde; deze ik zweer, voordat ik hem zelfs heb gezien; dus wees gerust.
Ik zal er veel aan hebben vraag hem van andere dingen.
